真正 be water 嘅係班蝗！

屌，光復屯門，佢哋出曬天星碼頭；光復上水佢哋走晒去屯門。
真正be water 嘅係班蝗！！

柒咗都要繼續搞，係咁送頭。

目標明明係水貨客,無啦啦又變左做警察,夠警察打咩
幾時光復元朗

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派三毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，然後共匪就可以輕鬆逐個擊破，2014年雨革因示威者內部分裂而亡，切記歷史教訓，無論如何都唔可以比三毛成功分化